美斯轉會到曼城? 阿古路讓出10號球衣？

阿古路個ig kunaguero10 變咗做 kunaguero

好基友助攻俾美斯 繼續俾壓力逼走d 傻西管理層

曼城最後一塊拼圖

聯署支持封殺微信同TikTok

所羅門都叫大家簽呀

係的話都幾慘

d silva 有銅像，佢都應該有，但都要讓出黎

fd到咁
一個著1一個著0都冇所謂啦

慘？美斯叫佢今晚除褲吊佢都制呀